利區 熱刺 對 利物浦

誤中

比高普贏一次啦

屌摩

嚟啦嚟啦

12碼

1:0

Goal

10

快補熱刺冠軍飛

好波

Wtf

yEAHHHHHH!!!!!

快補

拎左一半啦

Hea到